前線搏命抗病毒，林奠背後放病毒

諗起都覺得痴線

啱啱出左最新民調，民意無變過！依然有超過6成市民支持罷工！即刻話比所有罷工醫護知！佢地係民意授權！

CLS